有冇人係冇相熟髮型師

每次剪頭髮都係一場賭博